香港政府現在使用被美國制裁既罪犯做政府高層

請政府盡快將被美國制裁既罪犯消滅

好好的思路